二手車丶3選一

Honda vezel Ex
Vw Tiguan 1.4 tsi
Subaru xv 2.0is
想做3⃣️人家庭車
大家點楝？

1.4 真係諗清楚

VX

XV

連登問一定答你xv㗎喎

新手少揸車嘅就一定係 Vezel
空間喎錯 維修一定係最三架中最平

揀VW 就唔好揀 1.4
出咗名最易壞

如果你渣開車就可以揀掃把佬
三架車之中保險最貴 但勝在樣最好睇同四驅可以比到信心你 落雨上落山都唔怕

家庭車我揀Honda
Tiguan - 本身無咩，係D零件好難響街買得岩，想自己搞要D心機+時間，番代理要排隊
Subaru - boxer engine好玩但保養複雜D，試過換火咀要拆埋個風箱先得

留名等睇Cx-5

有錢的話我會揀XV
四驅 + 埃西 + 天窗 30萬有找抵玩
外型型過Vezel 不過貴幾萬

揸車: xv
學揸車: vezel
學整車: tiguan

Xv最型

H engine 同 DSG 我怕 H ending 漏油多啲

Vezel用1.5na 行起上黎會唔會好吃力

VW同掃把佬二揀一啦

Subaru xv

渣過，正耶

VW零件落土瓜灣利源買啦
掃把佬換火咀係難啲啲，但成日要換火咀咩
我對上架車揸左十萬公里都係中途換過一次

考慮範圍冇cx5同萬事得所有車系，根本冇得選

內裝媲美歐洲車，扭力媲美美國車，價錢媲美日日車，又㩒揸三四萬公里唔駛入廠漏油更加冇可能

vezel 台灣的士
好reliable

boxer engine冇乜好玩
以前好多車廠用boxer engine
最後都唔用呀
因為壞處太多
唔知subaru堅持黎做乜
其實有啲不思進取
唔同世界一齊進步

vezel 可試水貨hybrid

同萬事得堅持做轉子一樣，賣小眾品味，如果轉埋做直四連剩低啲客都無埋

萬事得唔係得返
一架車做轉仔咋咩？

RX-8 , 細廠要賣 niche, 無特色好快比人淘汰

近一兩年
萬事得以為不斷炒歐洲味
就得
仲有在兩登狂推
近一兩日都多咗好多推subaru獨特品味真車手
冇生意la